switch splatoon 2日版開左換英文版

求換可補錢
留tg

係咪日文雞學人玩日文又睇唔明？

日版平d任天堂on99冇得轉語言

連登勁多post講左日版冇英文啦

eShop未開賣前都會有資訊睇到有乜語言

其實以前啲game無中文無英文得日文
咪又係咁睇 咪又係咁玩

細個讀書有時間煲機
日文睇唔明都會玩到爆機

依家返工返學無咁好耐性對住日文
玩MH都係靠D漢字黎易認D裝備同睇得明少少對白

Spkatoon 2冇乜漢字

你補返$100啦

同埋其實splatoon都唔洗點樣睇字啦

最多offline故事唔明

不過唔慣就轉英文喇
去二手區搞喇